俄羅斯個10號 其實乜人黎?

點解可以廢到咁
次次見佢出黎都係行行企企
傳波又差

好似係本土神射手

俄羅斯史達寧

救命 好撚廢